究竟中共有幾驚Lunch哥

有冇人好想Lunch哥快啲坐監
[url]

好得人驚
成個post都有好多5毛PR打手去攻擊抹黑lunch哥
攻擊佢白卡弱智風格 話佢似亞氏保加症
係咪因為人地本土又黃又自己和你lunch+送囚車
中共好驚佢再睇蘋果日報和你lunch所以咁驚要抹黑佢

黃又點 條友真心膠
抗爭當玩咁
黃又黃得去邊
佢依家明顯似攞光環多過保持熱度啦
真係唔撚明點解仲有人撐呢條on9仔

你又做過啲咩？

樓主似bin c

人地係藍架
上埋KOL100 嘅節目

lunch 哥堅持到咁耐, respect

做過啲咩係咪要講撚曬出嚟呀
屌你老母
Mon po狗死全家

事撚但啦，戇鳩嘢唔想理

唔使理呢條友 ...

駁唔到就想屈我係pr？

仲驚brunch哥

Tea Time哥
宵夜哥

見過樓豬同lunch仔一齊放火

咪25

垃圾attention seeker你都係呀樓主

你on9，明明時事台手足早兩個月撐佢
俾人帶吓風向就反？